OFF-WHITE 出平民版

係咪傻撚咗？

link？

Bb

狗也不穿啦

Bb long time no c

掛住你

link?

Hypebeast 自己睇

波post 沒落冇duck見

聽日撐牙duck

咁唯有撐一撐你

9up 但牙duck係我既情義結👉🏻👈🏻❤️

平民版出黎又係比人炒

牙duck上季累死幾多手足

根本成件事on9

平民版找到都炒到上主線價